好想講聲辛苦曬，手足

有時收工好攰，但見到大家，我都忍唔住要發夢！一切在心中，兄弟